警務處處長盧偉聰表示不是撤銷警崗！

警務處處長盧偉聰表示不是撤銷警崗，警員如果在有敵意的環境，將無法好好工作。

香港大衆市民表示不是憎恨警察，市民如果在有敵意的環境，將無法好好示威。